韓版iPhone 6 熄影相聲

買左部二手iPhone 6, 買左之後先留意到係韓版，影相就算mute左手機都有聲
有冇人知點樣可以無左d影相聲，影snapchat 次次都有聲，行緊iOS 10.3.1

賣咗佢買過部

2017年仲有人影人裙底相？

直接拍片啦

係韓國買機預左啦

冇 10.3.1冇jb

Btw仲買iPhone 6

要jailbreak 先得
詳情自己google